共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。

陳雲：
共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。

如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。

香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

推

Pish

無執政既意志
無執政既人材
事前毫無討論
一時情緒上腦
成立咩嘢臨政？

咁樣玩膠
過去四個月的努力有可能前功盡廢的

認同
最好笑係宣讀完根本就成立唔到一個新政府
讀嗰個又唔係做新總統又冇內閣
成班on99唔知自己做緊乜
連一個有頭有臉嘅人都冇點搞
有地位嗰班同你地冇任何關係
總之成pat屎